觀塘連同連儂牆有人宣傳

圖後補
經過既，過黎睇下啦

推

？